點解香港女人，自信心高到痴撚線？

屌你老母 邊撚個做壞市
港女一得閒就想去迪士尼
「如果有人請我去就好啦」